[口裡說不 入票很誠實] Wetland Seasons Park超購12倍 周六首輪開售

新地發展的天水圍Wetland Seasons Park，消息指，該盤暫收約5000票，超購約12倍，並於明日截票，周六首輪銷售。

新地副董事總經理雷霆表示，昨落實周六銷售375伙分層單位，及推出6幢洋房招標，昨加推單位折實平均呎價約12756元，較過去價單為高，因多數為特色單位佔約四成，強調屬原價加推。亦會視乎銷售當日情況而決定加推安排。

新地代理總經理胡致遠表示，銷售當日細分A、B組時段，當中A組最少認購2伙，上限6伙，另需認購1伙指定單位，上限120伙，當中包括80伙指定單位。另外375伙分層戶，定價市值29.4億，入場折實483萬。

該盤續開放示範單位參觀，就九龍站商廈現場所見，不時出現睇樓人流，當中以家庭客及年青人士為主；而展銷廳鄰近一帶不時有代理駐足撈客，把握機會推銷。

市場消息指，該盤暫收約5000票，相對首輪銷售的375伙計，超額認購約12倍，並於明日截票，周五抽籤決定揀樓次序。

12倍

樓市真係Go Go Going...

哇 頂你 咁好賣既...

會唔會最後全部都推哂出來賣

價錢平 大把人衝

唉2019年全港最平新盤 主打豪宅feel.

天水圍從此多左個「豪宅」

個到都有成3000幾伙賣 有排賣

冇法子啊好多人唔合資格申請唔到公屋同居屋

我都想買 仲差少少先儲夠首期

之前嘉湖海逸酒店係咪想轉做住宅？
如果成事，咁咪成個天水圍都係人

豪宅區

準備好一日清

果個位超多蚊 點驅都無用

村屋估唔足，4成以上按偈唔做，又要查清楚路權、地契、係唔係農地、仲有門牌號碼等…
二手村屋真心好麻煩，全新村屋起碼有發展商幫你搞…
唔係退休生活真係制唔過

申利：親戚上年買過(地下連入契農地花園)

返蛇口住算啦

其實有咩好
房細到狗都住不到

鬼唔知市區兩房樓好咩
哪有錢

有限飯煮有限米聽過未

可能人地大戶黎

普通市區新樓7百尺 都要過千萬
正常打工仔邊會買得起

其實4,5 百萬2房唔係叫合理咩?
唔明點解連登仔係咁屌貴...
2公婆每人2皮野人工就, 加1M 首期就買到啦...

邊撚到合理

咁你話幾錢好...

調轉左
限米煮限飯先岩

【二手成交】沙田第一城終跌穿500萬 銀行估價更低
5M樓大把選擇啦, 駛撚揀大西北山旮旯咩

6,000,000買嗰啲真係喊出嚟

入票很誠實

你都講得出......最近含大d 新盤都爆票啦...最後......

唔好拎含大同SellHk比啦.....
雖然兩個都紅底
但說實話
價錢 用料 地理 配套 信譽 完全無撚得比較

咩用料口碑唔洗講啦

我淨係想知SellHK d票水份會低d?
似乎未必

你有無agent 朋友定你講下呀？

其實任何人都可以講
港豬好現實
五百萬 兩房 sellhk 新樓
自己星期六去圓方
睇下個畫面會係一大班人求sellhk賣樓比佢地
定還是只有aa同一片空座 如你所想既咁多水票

新鴻基樓唔再係好野 清醒下啦 驗樓評分得c 炸
Yoho Park 漏水 整咗兩次都係漏

超購逾16倍..............Go go go

有冇相關資料？

YouTube有驗樓片

用家

事實係1q清

1q清左?

截至6時售出約240伙 佔首批逾6成

項目昨日截票共接獲7,370個購樓意向登記，當中有157個來自地產代理，以375伙計算，超額認購逾18倍

半夜之前有機會清晒啲貨

好似清唔晒喎，超額12倍

地點雖遠但起碼有輕鐵接駁，最細個則都有1房，仲要萬一蚊尺 ，起碼睇落似人住賣哂真係唔出奇，好過omaoma果類多多聲

天水圍新盤做得依個價，2手盤都無得再開價咁進取

【Wetland Seasons Park 首日開售報捷】

截至B1組375號籌號，場內消息指出所有首批單位已被選定認購。

Wetland Seasons Park首批價單推381伙，當中375伙進行首輪抽籤發售，今日已進行抽籤程序。新地表示，項目共接獲7,370個購樓意向登記，當中157個來自地產代理或營業員登記，若以375伙計，超額認購近18.7倍。

買到先講啦，你係咪行入去就買到先

合資格申請居屋既都應該會9衝

佢個位我就唔信serve到咁多車位

賣唔哂!!!!!!!!!!!!!!!!

【21:30更新】
市場消息指，至晚上9時30分，天水圍Wetland Seasons Park累沽逾372伙，佔公開發售部份99%。推出的標準分層單位已沽清，餘下3伙別墅複式戶待售。

口裡説不

講左似係上2018年凱匯個Feel，平少少出一Q 清，個市靜靜雞旺番，小陽春正式展開

又小陽春癲到

高追一係揀大西北囉，
起碼闊落d。
咁閪細都要高追，抵撚死啦。

特色戶都計？ 成2千萬wor

琴日五點幾未update成班人笑wsp賣得一半

中國廢炎同ww3都阻唔到香港人買樓

地點便利既又買唔起 好喇有平新樓買時又嫌地點遠住唔過 「機會留俾有準備嘅人」真係講得冇錯 上面有班人笑9人住得隔涉既同時 人地已經晉升成為私樓仔了

而家預半餐每一兩個星期都仲賣幾伙出去 哩個盤有排賣

我係笑樓上話水票多 唔會有人買

半餐開賣果時未有八球九按
呢家個個都講wsp 冇咗人氣啦

連登仔心目中有邊個位置係買得過

天水圍呢啲垃圾地方住私樓都唔敢講出黎打飛機啦

連登仔話支那人演員假成交 買家應否撻細訂

哇哈哈
住豪宅地段嘅公屋可以打飛機？

係連登班窮撚面前講買樓

連登仔 東莞都買唔起

市區又屌多公屋 貧民區

中環半山無地鐵，春天潮濕。九龍塘別墅太矮唔夠開揚

貝沙灣冇地鐵站 好唔方便

講起都令自己心酸

深水埗愛海頌
又要方便 又屌人貧民區

長沙灣大四喜。。我真心覺好方便 但被批評近公屋

Sorry 第一次入飛抽樓
有 aa話可以保證入到頭round揀樓
係堅定流？定係都係搵客仔手段？

入A1買兩間一定揀到

其實佢個位置真係好偏，淨係行到去輕鐵站，但都唔係話近
附近冇咩巴士經過，要再行遠d先有巴士
講配套，衰過附近幾個公屋同私樓好多...

所以價錢反映左事實
冇咁多本錢就有代價要犧牲

AA好喜歡叫你買兩間
買多間一房或兩房收租

恆大 ‧ 珺瓏灣玩撚到萬七蚊一呎都去到貨

大發展商 呎價13000
爆飛絕對唔出奇

咩人先會買

愛國愛黨 藍色經濟圈

所以咪萬一囉
sellhk會計錯數咩

唔會有人買。垃圾地區

香討班淡淡

香討班垃圾一聽見大西北 已經會話狗也不屌

SHK樓萬一蚊尺已經大把人狗衝
個location仲要唔算十分差果隻

其實算十分差

改現有巴士路線去就新樓係機會極微

繁忙時間出天水圍機鐵站最少半個鐘
仲未計天水圍出港九都係長途車
即係你住濕地公園預左每日返工放工要企喺車2.5-3個鐘左右

每日早人一個鐘起身返工，放工開ot開到8點咪唔驚塞車囉

你養車養廿年，果度都1球啦
樓仲要保值

其實近公屋有咩問題？
起碼食野大把選擇又平，公屋區配套都完善
住mos 康城果d真係無野好食

天水圍呢個盤會唔會加推架...... 咁多人買

附近有公屋就一定多餐廳同多交通配套
都有好處既

大四喜南昌果d樓都喺公屋隔離啦

但wsp鄰近社區都係大陸人多
大撚把紅底黃字招牌既餐廳店舖

個盤係唔係唔會有中文名

都唔係既
依家好多巴士改到突登兜入將軍澳南